垃圾阿狗

攻冇板斧
守又廢